海關督察叫左人去做體能未......

小組完成個月無聲氣.........

樓主真心定假膠
一早考晒
黎緊準備we2

無收到消息 RIP

feel到好sad

原來冇人搵 係真係冇人搵架喎

狠狠的等

ching sick ball

感謝讀者提供笑話

乜撚野食波